本人小丑髮型,滿頭綠髮,在球衣店工作因不懂得球隊名稱而被解聘,因何會這樣?

本人的髮色是超級英雄小丑髮型,滿頭綠髮
而且滿身紋身,紋身多如動物園一樣
曾外出在街上30分鐘內被警察查核身份證5次
警察們均問這些問題
(你大佬係邊個?)
(你跟邊度?)
本人面對這些問題無言而對
跟外出到公園遊樂場
小朋友看見我後便立刻跑光了
家長們看見了我後,命令孩子別接近我
同說我是小混混同爛仔
最近本人曾外出到商場電影院走一圈
剛巧電影院上映美國超級英雄電影小丑
觀眾看見我後,均要求拍照
他們以為我是電影公司的宣傳人員
認為我是到電影院宣傳電影的

本人覺得自己已被文明社會放棄
沒法投入職場跟社會
我外出時,路人總是以有色眼光對待的
我曾試過穿上深綠色西裝到街頭表演
表演一整天都沒有任何收入,而且沒人賞識
表演期間曾有路人說(這人是有精神病的)
上述使我極度不愉快
我曾想過去髮型店修葺髮型
如剪哥迪奧拿的髮型
但香港人剪哥迪奧拿會極度難看的
因哥迪奧拿是白種西班牙人
即使沒頭髮仍很帥
因此放棄了修葺髮型的想法
還是以綠髮維持現狀

本人中五畢業後到內地升讀大學
本人會考0積分,科目全拿U
我讀的是內地3線爛大學
本人讀的是爛系
四年學習時光全是翹課的
我一學期只上課5天
就是考試週5天去考試
其餘日子都是沒上課的
我在翹課的日子全在玩英雄聯盟
本人在英雄聯盟的段位是王者
王者是英雄聯盟中最頂端的段位
本人最後都大學畢業
但畢業成績表GPA極爛
我大一至大四全科目都不合格
本人英語科重考16次仍是被當
我的英語程度超爛
玩FIFA時要查閱字典,查閱歐洲國家名字的中英對照
若沒字典看不懂歐洲國家名字的英文名稱
玩英雄聯盟美服同樣是看不懂的
外國玩家的對話要查閱字典才看得懂
本人看只有國小英語程度的故事書
這書我查閱字典達300小時仍看不懂
因為讀的是學店大學,無論成績多爛都可畢業
該大學學生全是染髮紋身的小混混
校園如聖地牙哥動漫展一樣
本人曾跟大學同學外出
同學們打扮如DC超級英雄一樣
打扮如問號人,急凍人,雙面人
我們外出時,路人以為是在拍攝美劇高譚市
綜合上述,本人是讀爛大學爛系爛GPA爛英語程度
回港後申請香港的大學碩士學位
全都是失敗的
最後我拿我的學歷證明去學歷評審
那邊說大學跟學位在香港均不認可

今天是我首天在球衣店工作
在我工作期間,竟有客人要求買比斯天拿的球衣
我完全不了解比斯天拿是那國聯賽的球隊
我再問客人(是否要買意甲費倫天拿的球衣?)
客人再重申要買比斯天拿的球衣
接著我向客人說沒有這球會球衣賣

其球衣店老闆知道這事情後,便立刻解聘我
解聘原因是對球會沒有充份的認知
比斯天拿是科索沃首都普里斯提納的球會
比斯天拿是首都大會
科索沃歐聯系數極低
科索沃聯賽榜首隊踢歐聯外圍賽,踢主場都被對家大炒出局

本人波齡達20年
因不理解科索沃球會的名稱而被解聘
本人因染髮紋身,學歷又低,所以我極難找工作
我在該球衣店上班一天便被解聘

樓主勁似弱智。。。

我竟然睇哂

樓主勁鳩

好似我似美隊

你老母

今日怒炒左條麻煩友，爽哂！

九唔搭八

永別了，美國隊長。

邊到cop返嚟

樓主用實力證明左我唔係弱智

買波衫條友係老闆安排

以為歌詞

潮文？

屌你老未邊到搵

睇曬

幾好笑

邊道抄返黎？都幾癲

藍絲狗
香討都上